覺唔覺d阿婆成碌木咁坐係公園到好on9?

我成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

阿伯呢

啱啊ching

仲要成日妹下妹下咁

留名睇新移民世紀道德公審Ching

我估都唔係 我試過去旅行 坐足公園全日
見住班人係前面行得好快 番工番學
自己舒舒服服 食下花生 唔知點解心情特別暢快

佢地都想係死唔去姐

咁係好過困喺屋企嘅

申請幾十年公屋，仲未輪到，又冇錢租劏房

等死

覺唔覺樓主成碌木咁坐係屋企到好on9?

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

所以啲阿婆唔甘心死住

都有少少

認同
你話係公園做下運動，捉下棋咪幾好
但有d廢老真係木囗木面on99咁坐係度
搞到成個香港死氣沉沉，返屋企坐啦屌你
影響市容

On9坐公園又關樓豬事

當年既樓主比人屌到化

lm

睇得出呢個post好多毛都未出齊嘅user 呢篇文都唔識

成班廢老